有冇人以前幾中意湯盈盈？

好慘 啲女女冇個似佢

生化壽屍

把聲好撚嘈

細個嗰陣睇完封神榜好憎佢

醜

李笑好

ikea都鍾意

果時睇鐵馬尋橋勁鐘意周大姐
由一開始唔幫顧家
去到最後大大聲同鐵嘴雞講：本左盤身家都同你死過

型到

大結局 果場大龍鳳戲佢都係型到爆

Btw 去歌

識貨 TVB神劇之最

阿旺嗰時都好正

又上神枱
以前日屌夜屌 估唔到都有上神枱既一日

唔知有乜好屌，由細j到大

你講笑呀,錢七個死人閪鼻就係似佢先咁撚樣衰喎

隻眼似老豆冇得救

集合左兩公婆嘅缺點於一身

FYY I trust tyy 不了

早排cctvb播舊片睇番好樣衰

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

阿好

李笑好?